琴操姑娘當年同蘇轍究竟係咩關係？

請佢做工人咪可以日日見囉
唔做老婆都得既姐
同埋點解24歲咁後生係佛寺都會無端端死

sp

有一天，兩隻遊船相撞，16歲的琴操與已到知命之年的蘇東坡相遇，便有了一段至今亦令人憤憤不平的不了情。當時蘇東坡是杭州知府，琴操是當時紅極一時的歌妓，琴操雖已被東坡贖身，但受到世俗和倫理的束縛，兩個有情人終不能結為連理。琴操曾為東坡撫琴一首，被東坡的好友佛印稱為百年難得一聞。

唔方便你又來？如此良辰美景 貓兒也動情 你知唔知隻貓講緊咩啊

屌
保龍一族 保龍一族